上年7月，武漢示威 ，隨即就爆肺炎

大家覺得有無關係呢
有關
撚有關

中共生化報仇

果然係打自己人既尊家

推

唔講唔柒記得 有冇咁橋

係喎，難怪好似呢年成日聽武漢

慘